## Android приложение для помощи игрокам и мастерам для игры в D&D 5e.
[![Build Status](https://travis-ci.com/fso13/dnd5-android.svg?token=8gtxMe2jeDjnmttMcUdx&branch=develop)](https://travis-ci.com/fso13/dnd5-android)

## Возможности
* список заклинаний
* бестиарий
* закладки для заклинаний и монстров.
* поиск по наимновани заклинания и монстра
* фильтрация по классам, уровням, опастности


|       |       |
|------------|-------------| 
|Меню|<img src="https://github.com/fso13/dnd5-android/raw/develop/screen/menu.jpg" width="250">|
|Бестиарий|<img src="https://github.com/fso13/dnd5-android/raw/develop/screen/m_all.jpg" width="250">|
|Закладки для манстров|<img src="https://github.com/fso13/dnd5-android/raw/develop/screen/m_f.jpg" width="250">|
|Фильтр монстров по среде обитания|<img src="https://github.com/fso13/dnd5-android/raw/develop/screen/m_filter_biom.jpg" width="250">|
|Фильтр монстров по сложности|<img src="https://github.com/fso13/dnd5-android/raw/develop/screen/m_filter_cr.jpg" width="250">|
|Действия монстров|<img src="https://github.com/fso13/dnd5-android/raw/develop/screen/m_action.jpg" width="250">|
|Черты монстров|<img src="https://github.com/fso13/dnd5-android/raw/develop/screen/m_chert.jpg" width="250">|
|Способности монстров|<img src="https://github.com/fso13/dnd5-android/raw/develop/screen/m_sposobnosty.jpg" width="250">|
|Описание монстра|<img src="https://github.com/fso13/dnd5-android/raw/develop/screen/m_t.jpg" width="250">|
|Список заклинаний|<img src="https://github.com/fso13/dnd5-android/raw/develop/screen/s_all.jpg" width="250">|
|Поиск заклинаний по названию|<img src="https://github.com/fso13/dnd5-android/raw/develop/screen/s_search.jpg" width="250">|
|Закладки для заклинаний|<img src="https://github.com/fso13/dnd5-android/raw/develop/screen/s_f.jpg" width="250">|
|Фильтр заклинаний по классам|<img src="https://github.com/fso13/dnd5-android/raw/develop/screen/s_filter_class.jpg" width="250">|
|Фильтр заклинаний по уровням|<img src="https://github.com/fso13/dnd5-android/raw/develop/screen/s_filter_level.jpg" width="250">|
|описание заклинания|<img src="https://github.com/fso13/dnd5-android/raw/develop/screen/s.jpg" width="250">|
